全能既巴絲打可唔可以解釋下我要比幾錢

飲凍檸茶佢話要加三元

轉凍飲加三蚊有咩問題
你第一日落黎？

送係講緊唔需要用正價買

40 + 43 + ⋯ + 43 = 什錦飯

奉送冷熱飲品
但係涷飲加3蚊？

冷檸茶就唔洗加3蚊

凍既汽水唔洗加錢
但凍檸茶個D要
如果寫足既咪寫足幾行

明咪得 佢又唔係存心唔寫凍飲加錢呃你

閱讀理解問題

學生買藥膳雞豬潤湯米粉+凍檸茶要幾錢？

Ａ：＄４３
Ｂ：＄４６
Ｃ：以上皆是 (WHAT?)

為左解決問題
我最後熱飲

但熱檸樂又加幾錢

冷檸唔洗加錢 凍先要

唔洗錢，因為可以告佢違反商品說明條例，賠錢

賣返副眼鏡比佢打個和，唔洗錢

冷與夜我不想歸家

可以嗌凍飲
但唔可以即刻飲 即飲要收多3蚊
等到佢暖返就唔洗加錢

" 奉送熱飲 , 轉凍飲加3元 "
仲少佢幾隻字

$40 + $3 - $5

朗屏果檔野出左黎開鋪？